大家總係忘記唔可以升級iOS/蘋果產品既教訓

我現存蘋果產品全部都係行舊os

iPhone 5s - iOS8
iPad mini 4 - iOS9
iPhone 6s - iOS10
Macbook pro late 2015 - OS X El Capitan

蘋果係咪已死我唔知
但依家既蘋果就一定唔係以前既蘋果

每款產品我只敢升一代
仲要等半年以上先敢升

11.2 beta 6路過

Macbook都驚
換左APFS快左

我MBA 2015升到最新仲好順

唉，遠既唔講

早幾日先爆High Sierra破解密碼

成萬蚊買部機返黎唔更新得 apple好野

冇諗住再買Apple產品

佢即刻update返啦

順你又唔講既

Lag左咪換新囉
最少兩年啦玩到

又成班死守撚出黎打J

個個都一兩年就換部電話咪唔使守

聽你地班on9講一直忍手唔升
某日唔升唔得 升完順到仆街

而家出事就迫大家一齊升級

紅字笑出黎。開心唔過食住花生睇你地升晒上去逐個叫春。食完一啖屎今次又有得食返啖砂糖係咪好和味？仲有冇自動respring呀清

都唔知邊時冒起你啲咁嘅人，次次撲出黎笑9人唔升級，驚死中伏嘅人唔夠多咁

乜有試過咩

IPad mini 1 iOS 6
乜撚都無得用

買第一代iPad mini已經on9

死守都有道理，
舊機用新系統都行唔順嘅

屌你蘋果賺咁多錢，
更新可唔可以執過先俾舊機用

緊係唔可以 唔係點迫你買新

iphone 6s 9.3.5 一路死守